「上水野餐過 唔見手機相機既入一入」

我台灣同學之前太陽花係立院入面俾人偷左手機
之後用定位發現係國安局出現
依家黑警搶相機 根本係想滅哂所有罪證

大家小心 香港唔係咁多人襯亂打刧
一定係有原因目的
手機有唔見 記得鎖死去

屌你，好恐怖

根本就係
成班有組織罪犯畀人影到罪證就打記者打途人搶劫

推

推，發夢手機要袋好

個記者部相機...
我有理由相信係班仆街拎咗

國安局好撚恐怖 希望大家唔好再唔見電話/相機

大家要小心手機呀！！！！